張超雄郭家麒唔好左膠住曬啦屌你老母

唔該快 D 拉走張超雄郭家麒和紫衫果條柒頭啦屌你老母

我們稍為停一下武力衝擊，
國際社會就找到時間來聲援了。

文宣進場
公安扮示威者引發騷亂！

絕對系專登比張牌你上，以為捉到乜？on9捉到既系成個運動比你地害死

放虎歸山, 後患無窮, 呢位支那佬不但係愛字頭仲懷疑他係環球時報記者, 張超雄郭家麒唔該立即離開否則張超雄郭家麒就係鬼

你又唔係殺左佢 咪又係歸山

最少起碼除支那佬條褲然後叫張超雄郭家麒錫春袋

最少起碼除支那佬條褲然後叫張超雄郭家麒錫支那佬個春袋

你直接屌自己人做鬼，你重鬼啦...
佢地做自己和理非果part 姐

咁你想點 想解決佢？

元朗鄉黑，荃灣刀手橫行時，呢班九萬八從業員在那？點解佢地出現既每一個timing都要拖年青人後腿？強烈要求icac介入鄉黑是否勾結泛民及朱凱迪，謝謝！

識玩一定係兩邊都做，你地打人
佢地再出黎做大龍鳳阻止

成個post都充滿敵視，記得不分化?

你而家咪屌緊自己人

收皮啦你，咁樣拉去泛民加朱凱迪
做三毛都專業啲啦好心

如果張超雄郭家麒唔想俾人話鬼唔該再干預前線抗爭者的做法, 否則好似梁耀忠一野將他帶走

張超雄郭家麒有做錯做法有問題係唔係唔撚屌得先?

共產黨兩邊都開post用晒唔同光譜既論據互屌，等你地對號入座炸

你咪撚on9

係要勇武打柒佢都要用返黑警個套，盡量唔好比人睇到影到

阻救護屌記者個金毛
懷疑係譚家聰警員

block咗佢啦

立場哥哥都叫大家理性思考下
唔好俾仇恨支配自己